想知有咩渠道可以一大班人做一次貓狗義工服務

我地想做個流浪貓狗展覽，想做次義工服務了解下愛協同其他非牟利團體的分別，但好多義工會都唔接受一次性7個人嘅義工服務

SAA 幫到你